<!DOCTYPE ui:UiBinder SYSTEM "http://dl.google.com/gwt/DTD/xhtml.ent">
<ui:UiBinder xmlns:ui="urn:ui:com.google.gwt.uibinder"
             xmlns:g="urn:import:com.google.gwt.user.client.ui"
             xmlns:odk="urn:import:org.opendatakit.aggregate.client.widgets"
             xmlns:c="urn:import:com.google.gwt.user.cellview.client">
  <g:HTMLPanel styleName="gwt-AccessConfigurationSheet">
    <h1>Configurer l'accès au site</h1>
    <h4>Les utilisateurs accèdent au site soit</h4>
    <ul>
      <li><strong>Anonymement</strong>, par exemple comme <em>anonymousUser</em>)
      </li>
      <li>via un <strong>compte Peogo Survey</strong>, avec un nom d'utilisateur et mot de passe qu'un administrateur a configuré pour eux.
      </li>
    </ul>
    <h4>Les profiles sont les suivants:</h4>
    <ul>
      <li>
        <strong>Collecteur de données</strong>
        capable de télécharger des formulaires sur Peogo Collect et soumettre des données
        de Peogo Collect à Peogo Survey.<br/>Seuls les comptes Peogo et le <em>anonymousUser</em> peuve
        obtenir les droits de Collecteur de données.<br/>Le <em>anonymousUser</em> doit avoir accordé les droits de collecter des données
        pour permettre des soumissions de sources non identifiées.
      </li>
      <li>
        <strong>Visualiseur de données</strong>
        capable de se connecter sur Peogo Survey, de filtrer et d’afficher les soumissions et de générer des fichiers csv ou
        fichiers kml à télécharger.
      </li>
      <li>
        <strong>Administrateur des formulaires</strong>
        Toutes les fonctionnalités d’un visualiseur de données, ainsi que la possibilité de télécharger un formulaire, de supprimer
        un formulaire et ses données, et téléchargez les soumissions manuellement via Peogo Survey.
      </li>
      <li>
        <strong>Administrateur Peogo Survey</strong>
        Toutes les fonctionnalités d’un gestionnaire de formulaires, ainsi que la possibilité d’ajouter des utilisateurs, de définir des mots de passe et
        accorder les droits à d'autres utilisateurs.
      </li>
    </ul>
    <h3>Configurer les utilisateurs et les fonctionnalités à l'aide d'un fichier .csv</h3>
    <odk:UploadUsersAndPermsServletPopupButton styleName="gwt-Button" ui:field="uploadCsv"/>
    <br/>
    <br/>
    <g:Anchor ui:field="downloadCsv" text="Télécharger le fichier UsersAndCapabilities.csv"/>
    <br/>
    <hr/>
    <h3>Modifier les utilisateurs</h3>
    <p>Modifier les noms d'utilisateur, supprimer des noms d'utilisateur, attribuer des rôles et définir des mots de passe pour les comptes
       Peogo Survey ci-dessous.
    </p>
    <c:CellTable ui:field="userTable"/>
    <br/>
    <g:CheckBox ui:field="anonymousAttachmentViewers">Autorisation anonyme
      récupération d'images, de données audio et vidéo (nécessaire pour les affichages à bulle GoogleEarth)
    </g:CheckBox>
    <p/>
    <g:Button styleName="gwt-Button" ui:field="button" text="Enregistrer"/>
    <hr/>
    <h3>Ajouter des utilisateurs</h3>
    <p>Entrez les noms d'utilisateur à ajouter à la liste d'utilisateurs dans le tableau ci-dessus (un par ligne).</p>
    <g:TextArea visibleLines="3" characterWidth="80" ui:field="addedUsers"/>
    <br/>
    <g:Button styleName="gwt-Button" ui:field="addNow" text="Ajouter"/>
    <br/>
    <hr/>
    <br/>
  </g:HTMLPanel>
</ui:UiBinder>
